{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063474",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081942?place[place_type]=GID&place[gid]=1081942&place[latitude]=35.5831129935&place[longitude]=129.45648246&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 바다소풍 애견펜션"
    },
    "text": "こんにちは！蔚山海遠足愛犬ペンションでは、10kg以下のワンちゃんたちのみご利用いただける宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めペンションまでご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、予約のキャンセルによる払い戻しはできません。 ペンションをご利用の際、入室及び退室時間を順守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が変更になる場合がありますので、ご注意の上、個別バーベキューの利用の際には料金を追加で支払わなければなりません。 IPTVとWiFiをご利用いただけますし、プールもご利用いただけます。 多子犬のご両親は電話相談をお願いします。駐車スペースがありますので車でご利用いただけます。 宿の周辺には様々な観光地があるので、楽しい時間を過ごすことができます。 宿泊施設の利用時間はチェックインが15:00で、チェックアウトは11:00で、灯台、海、遠足などの客室が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの追加人数について教えてください。",
            "answer": "追加人数がある場合は、予めペンションまでご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの青少年の混宿について教えてください。",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室利用に関する注意事項を教えてください。",
            "answer": "ペンションをご利用の際、入室及び退室時間を順守してください。客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの炊事道具の持ち込みについて教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの喫煙について教えてください。",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければならず、無分別な娯楽や高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのリアルタイム予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー利用時の料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が変更になる場合がありますので、ご注意の上、個別バーベキューの利用の際には料金を追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの利用できる施設について教えてください。",
            "answer": "IPTVとWiFiをご利用いただけますし、プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車スペースがありますので車でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "宿の周辺には様々な観光地があるので、楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 576
    }
}